aux_fun_tests.v
@@ -366,9 +366,19 @@ let list_ty_default0 := eval compute in (tr_flatten list_args) in
 end  
 end.
 
+(**** Before producing the projections *)
+ 
+
+Goal False. (* \TMP *)
+let x := constr:(mkCase_list_param [2 ; 3 ; 1] 2 2) in pose x as mklistparamex ; compute in mklistparamex.
+Abort.
+
+
+
+
+(******* Producing the projections *)
+
 Goal False.
-
-
 (* \TODO commenter les exemples*)
 let x := constr:(proj_ki 0 [] nat_reif nat_indu 1 0 [[]; [tRel 0]] [0 ; 1]
 (nat_reif)) in pose x as pS_reif ; compute in pS_reif.
@@ -431,28 +441,16 @@ Ltac blut0 na lA nk :=
   in aux1 nk lAk' (@nil term)
 .
 
+
 Goal False. 
+
+
 let x := blut0 kik  [2 ; 5 ; 8] 3 in pose x as koo.
 clear.
 
-(* \TODO changer le nom *)
-(* \TODO améliorer le nommage *)
-Ltac blut1  na p lA_rev I indu llAu ln k lAk nk :=
-  let _ := match goal with _ =>  idtac end in let lAk' := constr:(tr_rev lAk) in 
-  let rec aux1 k i lAk' acc :=
-  lazymatch i with
-  | 0 => (* idtac "blut 0" ;*) constr:(acc)
-  | S ?i0 => (* idtac "blut 1" ;*) lazymatch eval hnf in lAk' with
-   | ?Akiu :: ?tlAk' =>  (* idtac "blut 2" ;*) let pki := constr:(proj_ki p lA_rev I indu k i0 llAu ln Akiu) in let name :=  fresh "proj_" na (* k "_" i0 *) in let _ := match goal with _ =>(** pose (name := pki )*) pose_unquote_term_hnf pki name
-    end in let pki_tVar := metacoq_get_value (tmQuote name)  in let acc0 := constr:(pki_tVar :: acc) in (* idtac "blut 3" ;*) let z := aux1 k i0 tlAk' acc0 in constr:(z)
-   end 
-  end
-  in    aux1 k nk lAk' (@nil term)
-.
 
 
-
-let x := blut1 na 1  [Set_reif]   list_reif list_indu [[]; [tRel 0 ; tApp list_reif [tRel 0]]] [0 ; 2]  1 [tRel 0 ; tApp list_reif [tRel 0]] 2 in pose x as kooo ;  compute in kooo .
+let x := declare_projs_ctor_k na 1  [Set_reif]   list_reif list_indu [[]; [tRel 0 ; tApp list_reif [tRel 0]]] [0 ; 2]  1 [tRel 0 ; tApp list_reif [tRel 0]] 2 in pose x as kooo ;  compute in kooo .
 pose_unquote_term_hnf (sel_lterm 0 kooo) p10_reif.
 pose_unquote_term_hnf (sel_lterm 1 kooo) p11_reif.
 Abort.
@@ -461,33 +459,9 @@ Abort.
 (* declare_projs_aux kik 1 [Set_reif] list_reif list_indu [[]; [tRel 0 ; tApp list_reif [tRel 0]]] [0 ; 2] 2. *)
 
 (* \TODO change name *)
-Ltac blut2 na p lA_rev I indu llAu ln nc :=
-  let llAu_rev := constr:(tr_rev llAu) in let ln_rev := 
-constr:(tr_rev ln)    
-in 
- let rec aux llAu' ln' k  acc :=
-let y := constr:(((k,llAu'),ln')) 
-in (* idtac "loool" ;*) match eval hnf in y with
-| (?y0 , ?ln0') => (* idtac "blut 1" ; *)
-  match eval cbv in ln0' with
-  | (@nil nat) =>  (* idtac "blut 3 0" ; *) constr:(acc) 
-  | ?nk :: ?tln0 => (*  idtac "blut 3" ;*)
-    match eval hnf in y0 with 
-    | (?k, ?lAu') => lazymatch eval hnf in k with
-      | S ?k =>  (* idtac "blut 5" ; *)  match eval hnf in lAu' with
-        | ?lAk :: ?tlAu'=> let b1  := blut1 na p lA_rev I indu llAu ln k  lAk nk in let acc0 := constr:(b1 :: acc ) in let res2 := aux tlAu' tln0 k acc0 in  constr:(res2)
-  end 
-  end   
-  end
-  end 
-  (* |_ => idtac "error declare_projs 1" *)
-end
-in 
-let res := aux llAu_rev ln_rev nc (@nil (list term))  in constr:(res)
-. 
 
 Goal False.
-let x := blut2 kik  1 [Set_reif] list_reif list_indu [[]; [tRel 0 ; tApp list_reif [tRel 0]]] [0 ; 2] 2 in pose  x as kik.
+let x := declare_projs kik  1 [Set_reif] list_reif list_indu [[]; [tRel 0 ; tApp list_reif [tRel 0]]] [0 ; 2] 2 in pose  x as kik.
 Abort.
 
 
@@ -531,10 +505,7 @@ let res := aux2 llAu_rev ln_rev nc (@nil term)  in constr:(res)
 
 Goal False.
 idtac "RESEEEEET".
-let x := declare_projs1 kik  1 [Set_reif] list_reif list_indu [[]; [tRel 0 ; tApp list_reif [tRel 0]]] [0 ; 2] 2 in pose  x as kik.
-
-in let _ := match goal with _ => pose (list_p := x) end in idtac. 
-list_projs ; compute in list_projs.
+let x := declare_projs kik  1 [Set_reif] list_reif list_indu [[]; [tRel 0 ; tApp list_reif [tRel 0]]] [0 ; 2] 2 in pose x as kik.
 Abort.
 
 
@@ -604,8 +575,12 @@ end.
 
 
 Goal False.
-let x := constr:(get_ctors list_indu 2 []) in pose x as kik ; compute in kik.
-Abort.
+(* let x := get_ctors_and_types_i t *)
+clear.
+let x := constr:(args_of_prod_with_length (tProd (mkNamed "x") (tRel 8) (tProd (mkNamed "x") (tRel 13) ( tProd (mkNamed "x") (tRel 21) (tProd  (mkNamed "x") (tRel 33)
+( tRel 10 ))) )) 0 ) in pose x as aopex ; unfold args_of_prod_with_length in aopex  ; unfold skipn in aopex ; unfold map_iter in aopex ; unfold tr_rev in aopex ; simpl in aopex.
+let x := constr:(proj_return_types [[tRel 0] ;  [ tRel 0; tApp list_reif [tRel 1] ]; [tRel 0 ; tRel 2 ; tApp (tRel 5) [tRel 4 ; tRel 8]]]) in pose x as prtex ; compute in prtex.
+Abort. 
 
 
 
